最後6日廢青生活

下星期就要番工

岩岩grad? 返咩

屌你老母
無工返又話悶 就返工又話唔想返